元朗出入小心俾人跟蹤記門牌 後果手尾好長 如能力所及請招待元朗好友寄住

元朗出入小心俾人跟蹤記門牌 後果手尾好長 如能力所及請招待元朗好友寄住